title: 'Automaat Storing'
page_content:
  -
    type: white_background
    rich_content:
      -
        type: text
        text: |
          <h1><strong>Automaatbak storingen</strong></h1><p>Moderne automatische transmissies zijn gemaakt om jarenlang
          rijplezier te geven. Maar we vergeten nog wel eens dat de automaatbak ook
          onderhoud nodig heeft, ondanks dat veel autofabrikanten hun auto verkopen met
          de boodschap dat de transmissie onderhoudsvrij is dankzij de ‘lifetime’
          versnellingsbakvloeistof.&nbsp;</p><h2><strong>Onderhoudsvrij bestaat niet</strong></h2><p>In de praktijk is echter geen enkele transmissie
          onderhoudsvrij, en zonder het juiste onderhoud zullen er na verloop van tijd
          storingen ontstaan. De automaat schakelt dan schokkerig, hij schakelt slecht of
          slipt bij het schakelen. Niet voor niets adviseren fabrikanten van automatische
          transmissies dan ook om de ATF-olie in de automaatbak regelmatig te verversen
          en uiterlijk elke 80.000 kilometer.&nbsp;</p><h2><strong>Spoelen is geen wondermiddel</strong></h2><p>Het <a href="{{ link:644780c6-677c-445a-bde9-5600aae8527e }}">spoelen van de automatische transmissie</a> kan enorm veel
          storingen als slippen en bonken verhelpen. Het is echter geen wondermiddel,
          want spoelen kan geen elektronische storingen verhelpen. Heeft u problemen met
          de automaatbak van uw auto? Kom dan naar Transtune voor een diagnose. Onze
          experts kunnen u precies vertellen of een storing kan worden verholpen met
          spoelen, of er een reparatie of revisie nodig is of dat de storing in de
          elektronica zit.&nbsp;</p><h2><strong>Kom naar Transtune voor een diagnose</strong></h2><p>Bij een storing in de elektronica zit deze vaak in de
          mechatronic/TCU. Dit is het brein van de automaatbak die de schakelmomenten
          bepaalt en zorgt voor een soepel schakelgedrag. Bij Transtune beschikken we
          over hightech apparatuur om de juiste diagnose te stellen en om de problemen
          efficiënt te verhelpen. We vervangen alleen defecte onderdelen, of we passen de
          software aan voor een perfect schakelende automaat!</p>
hero-img: /assets/img/img_1348.jpg
banner_size: is-medium
subtitle: 'Storing automatische versnellingsbak'
has_cta: true
cta_title: 'Vul de infobox in met uw gegevens en bekijk uw opties'
cta_subtitle: 'OF MAIL NAAR INFO@TRANSTUNE.NL'
cta_link: de627bca-7595-429e-9b41-ad58703916d7
cta_text: Contact
is_hidden: false
seo:
  title: 'Automatische Versnellingsbak Storing? Transtune lost uw automaat probleem op!'
  description: 'Transtune is uw specialist voor de automaat problemen voor alle type auto''s. Eerlijk en betrouwbaar!'
fieldset: default
id: 0ed646bd-7060-44f8-bc04-4aaee297f874
